咁多間大學大專入面，明愛真係最撚垃圾最撚柒！！！！一1

人地中大poly有犬隻入去都有人走去阻下，中大更加唔洗講，直頭係令人感動，反觀明專前日俾犬隻入嚟四圍行，冇人阻冇人屌，事後校方hea答回應事件，封信hea到連上下款同校名校印都冇，咁撚離譜...但到呢一刻，冇人理冇人提

um... 我諗冇人up 得出呢間野全名？

btw 封信仲柒過我打既resign letter

又係康業管理

真
有冇人解釋下明愛咩黎

大專？我都笑咗！

明愛專上學院

而家唔係笑間學校嘅時候，係作為一間大專，佢俾犬隻話入就入，而冇人理

你知唔知咩叫大學？

有譴責都唔收貨？

算鳩數啦黎響朵…

咪就係 佢唔係8大

借廁所 傻撚咗？
出面茶記唔係食客都唔撚比你借啦 一間學校嘅保安竟然可以差過一間茶記

標題係「大學大專」，眼盲收一收皮

sorry, 我指係d 排版

我諗呢單野唔係樓主你講真係冇乜人知

#19有用廢青

•1m

完全封鎖

垃圾都如

呢個係其一

#14sexboy

•7m

完全封鎖

呢間嘢唔係專出偽進仔咩 是但啦

#29老淫院院長

•1m

完全封鎖

散水撚出沒

今時今日仲出d咁嘅討論質素？對抗極權要分間學校叻定唔叻？

明愛唔係醫院黎咩
關大專咩事

唔再傾喇，成班追求自由但走去分間學校勁唔勁先去幫手，垃圾都如，某程度係分化

利伸: poly bba畢業

#33中共玩撚完

•1m

完全封鎖

#20窮人先做警察

•9m

完全封鎖

俾d質素ok?

明愛庇護工場黎

唔好再叫香港人！反抗！

#40黑警冷血林鄭殺港

•3s

完全封鎖

又一個分化撚

有間咁嘅嘢咩

我自己喺poly 畢業，我都冇諗明愛勁定唔勁，純粹係大家都係大專、大學，大家應該企同一陣線，但大家嘅反應令我真係好反感

#43分散記憶

•1m

完全封鎖

你咁講又岩

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

上面仲要唔係一個半個嚟抽水搞膠唔知以為返咗6月前嘅學術台

能大無人理

#49長江実葉

•31s

完全封鎖